[乜依家細路跟蝻做大佬？]警方元朗和天水圍反黑拘捕76人

警方過去兩日，在元朗和天水圍拘捕了七十六人，其中八人屬非華裔人士，是警方首次針對非華裔人士作為三合會骨幹成員進行打擊，警方又發現他們會利用手機應用程式，涉嫌招攬本地青少年加入三合會。

警方在八鄉一個單位檢獲多把刀、斧頭、鐵通和伸縮狼牙棍，被捕的七十六人，包括四十七男二十九女，年齡介乎十六歲至六十九歲，當中八人是巴基斯坦或尼泊爾等非華裔人士，部份人懷疑是三合會骨幹成員，警方表示非華裔人士以往多數招攬非華裔青少年犯罪，但他們近來轉移招攬本地年輕人，亦因為這樣，警方表示非華裔人士會利用手機應用程式，如 WeChat 或者 WhatsApp 結識本地青少年，提供免費娛樂先博取他們信任，再叫他們打架、傷人、收數和運毒等。

警方相信今次行動已成功打擊區內非華裔人士的黑社會活動，又呼籲青少年保持戒心，若被黑社會招攬，要舉報予警方和學校知道。

女主播

拉8隻蝻就成功打擊蝻

其實點解通常
非華裔=蝻
外藉=鬼

新beyond?

令我諗起 成龍果套 新縮事件

中國人去日本做難民, 跟住加入黑社會做打手, 之後自己做埋黑社會大佬

家陣南亞人來香港做難民, 加入黑社會做打手, 之後自己做埋黑社會大佬

南亞人比香港人更勇, 更狠............如果佢地統治香港黑社會, 真係重回 60年代古惑仔時代, 黑社會打橫行.......... 警察見到佢地 唔單止唔敢查佢地, 仲要調頭走